抑鬱好似發作

點解 明明一齊好地地
連續兩日一齊 之後送返屋企
夜晚好掛住打比我

突然起身就話有第2個 唔好再搵佢

我好想死 好想跳落去

不如跳落去一了百了

岩呀 既然都無希望 不如跳落去

可唔可幫我集氣 請叫我去死

頂住呀....

頂唔到

真係會跳既就唔會開POST

多謝你

咪搵第2個

唔搵了

揾過個，會更好！
跳只會痛，同後悔
你條命嘅價值唔係係條女度

不如一齊死
反正人生冇希望

好呀 下面見

下面見

好似揾工咁
簽咗下一份工合約先遞遲職信

Btw跳返上黎

世界曾經只有死亡
當世界染上只有佢
但係佢離開了
就只剩下死亡

諗下你自己做錯左咩啦，對方點會無啦啦搵第二個

傻的嗎 呢個世界有邊個冇咗邊個唔得
你出世同佢一齊出㗎？

渣中之渣，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》